一齊叫《反抗緊急法，無懼蒙面法》

一齊叫《反抗緊急法，無懼蒙面法》

我50+,住深水埗,今朝去嘉豪飲茶,同枱有個60+(可能70+添)老野一路睇報紙同酒樓電視.一路𨳒示威者,又一路話緊急法有咩問題,唔蒙面唔會死之類.我忍唔住同佢講,有緊急法,林鄭就可以好似江青咁,夜媽媽"請"人去林鄭屋企教林鄭打乒乓波.話唔埋就會"請"你,跟手我仲用電話show林鄭大頭相,個60+老野即扛個冷震收聲